屯門有無咩樓推介？

怡峰園好唔好住？
定時代廣場好？

push

住附近 唔知怡峰園要行幾耐上山

果邊好唔好住

太貴啦買唔起

幾好吖 基本上都仲喺市中心 搭車之類冇乜大問題

但唔知點解永遠都升唔起
因為條斜路？

怡峰園不過係鑽石廳

都應該係😂我計劃係住幾年之後放租，但唔知怡峰園難唔難放租比人住

時代會更好
雖然細 都係屯門最中心地帶
永遠唔怕沒人租

屯門市中心 瓏門 卓爾居
哩三到樓價都係屯門永遠偏高

我budget預 600萬
瓏門買唔起，卓爾居好似都無600萬樓
市中心係有，但單位好細
我諗住怡峰園果邊唔算太貴，又可以買到大d住得舒服d.但又驚住幾年後果到放唔到租😥

兆麟苑？交通方便，有巴士，的士，輕鐵，距離市中心10分鐘路程

利申：住緊

兆康會更好
比市中心大 連住西鐘站 多巴士
我自己本身住緊新屯門中心
岩岩做完大廈維修唔洗在比錢
樓下商場有m記 大家樂 兩間餐廳 7仔 百佳 12$店
食宵夜可以去龍門居
屯碼咩巴士都有 除咗塔西鐵要塔多一程506
碼頭區個價位同大細比較岩你

兆麟 豐景園都唔錯

等下啦年青人咪摸頂